[拳擊]日本另一位拳壇新慧星比嘉大吾, 身高只有1.6米, 14戰全勝100%KO

比嘉大吾今年只有22歲
雖然只有身高160cm而且個樣柒下柒下
不過戰績14戰全勝100%KO率(日本首位100%KO率的世界拳王)
擁有WBC Flyweight 的世界拳王 (112磅)

比嘉大吾打112磅
曹星如打115磅
唔知兩人遲啲有冇機會對戰
事實哩兩個量級的拳手係可以走來走去

靚仔過井上喎

同井上同級？

比加 比加 用十萬伏特

個樣似30歲

吾你老母

慧星

正想講

彗星下話

井上115
比嘉 112

有冇對手啲排名睇下啊

慕之內真人

去片睇下

岩岩輸撚左
仲有機會禁賽俾人